你地幾時會用🌚

如題

唔想應你個時

有個fd成日🌚我
是什麼意思

想點吖🌚

黑你面嘅時候

🌚

🌝

月黑風高殺蟲夜🌚

🌚🌚

咁如果回：嘻嘻🌚

咁即是點

小心啲

嘻嘻🌚（你都戇撚鳩🌚）

換咗呢個樣之後好耐冇用

有時又會：weekend睇唔睇XX呀(戲)🌚

☻

🌞

想知你點多啲

自己做過d咩心知啦🌚

落山果陣

(我要你陪我睇xx戲🌚)

即係你大獲了

Wtsapp版